Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (septiembre y octubre del 2021)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Bastian Germann (bage)
  * Gürkan Myczko (tar)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Clay Stan
  * Daniel Milde
  * David da Silva Polverari
  * Sunday Cletus Nkwuda
  * Ma Aiguo
  * Sakirnth Nagarasa

¡Felicidades a todos!

